[摺被軍對策]務必要準備定Banner

Banner要中英文寫
追究8964解放軍屠城責任，
共匪竊國，天滅中共等等。
可以掛係屋外牆，唔一定要用人手拉，避免同黑警曱同廢藍屍直接衝突。
類似嘅banner要時刻都要準備好， 人地一出手就要快速掛好，務求紅媒直播拍片影相都要有banner入鏡。